iTunes backup

請問iTunes backup function
包唔包括whatsapp chat record?
咁又包唔包括相簿啲相

Everything

每次換機都係成部舊機dum落去新機

點做到

咪iTunes囉

師兄我又有朋友話iTunes backup唔包whatsapp...

iPhone 4個backup > 5>5S>6plus>7plus>X

冇唔見過whatsapp

驚咪iCloud back多次
永遠做多幾手準備

煩少少換嚟嘅安心